你為什麼離開我 ！！！ 希望你安息...

係咪中毒